你話我分化我都係咁話，今晚機場圍住果班點會唔係鬼？

尤其果個金毛
雖然話不切割，
但都有個譜，
人地問起
我唔撚知點解釋，
今晚會點？
我都唔撚知，
更唔好講輿論，
不過既然不切割，大家都要坐同一條船，
共榮共辱，
承擔後果

［正視聽］大家唔好再嘈啦

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

完啦，大家最想既攬炒了出現了

件事就發生咗，理得佢係咪鬼
總之捉鬼就會破壞團結破壞士氣

不過你地要預左好多人會同我地切割

唉

Agger

我同意 但講到割蓆我負評
核爆都唔割唔此係口號

送一兩個公安就搞到你地咁
俾你地載死佢都無用啦

完全失曬控，
唔撚知做乜撚野